今日出發去日本，日本誇年有咩一定要玩

請指教

飛

飛咩

田

新

地

筒

去飛田新地筒屎忽

秘書室

問條女幾錢一飛

睇下日本邊到
不過初詣同D年末年始電視節目唔走得

做愛

尋晚睇左個整人節目sp 笑到仆街

去靖國神社燒國旗

2019第一炮

想G 師兄洗左幾錢

去東京，岩岩看到，去唔到飛田新地